其實點解一定要叫去機場示威先得

既然出左禁制令唔比示威
咁點解我地一定要用示威呢樣野做我地既目的
好似一開頭咁接機送機又得
作為香港市民歡迎遊客又得
整左d字句送俾遊客唔得？
宣傳香港唔得？
派單張唔得？

其實入機場有好多野做
去食野又得
去睇戲又得
我黎涼冷氣都得
點解偏偏係要用示威去形容自己

只要冇組織冇人講過話去機場示威/集結
冇講過著咩衫戴d咩
咁機管局又好咩人都好又可以做到d咩

Ok就算有人搞事既咪唔好理佢囉
反正又冇人示威緊
不過如果見到佢做d危險野就梗係一要禁低佢啦
市民權利黎嫁嘛

咁玩又可以多d人參與
係咪？

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

連登仔快啲買飛今晚去機場睇戲

仲有指定區域可以示威 就要去做 就係咁簡單

我慣左去到機場，行幾個鐘先walk in買飛